唔鼓勵用水浸地鐵站

浸成咁真係好痛心
啲閘機可能會入水，壞左點算，係咪你班暴徒負責

同埋真係好怕封咗站之後，啲暴徒用多幾條水喉浸得再勁啲，到時站入邊有野想爆出嚟但爆唔到，咁就好大鑊啦

下次真係唔好咁樣做....

咪撚玩標題啦

標題黨食屎啦屌你老母